FIFA21 Pro Club 收前鋒，翼，閘，中堅

宜家隊波有7個人，大部分係後防，之前全時間係D1, 所以想搵強力前場加盟

隊名：Infinite FC
位置： LB CB LW RW ST
要求：會開咪 求進步 full time
時間：22:30-02:00
陣式：暫定433（進攻）
風格：瘋狂進攻
目標：夾好會參加比賽，暫時未比賽

有興趣可add tg

push

add me
ID:SiuMa

自評能力如下

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

hi long time no see

想join

隊波係美國架?

連登係咪已經無人記得佢